有冇絲打同我講早唞

🥺🥺

手足

冇

唔好勉強自己起返身
安心瞓啦

點解好似成日都見到你

我懷疑你唔係絲

早唞

因為你掛住我

瞓啦柒頭

早啲收皮

未瞓就開始發夢呀

宜家收

冇

今晚發夢同你

一齊hehe

你男人嚟

唔知呢

我賭你係絲

有緣話你知

早抖巴打 日日追你d post 十卜u

早抖

好呀
早唞

多謝絲打支持
我無以為報
得碌鳩可以報答你嘅支持

不了
你咁樣我唔支持你啦